Pompeo 演講條片得130K人睇，仲有好多親共狗dislike

真香港人快啲入去 CLS, 話比全世界知CCP係地球毒瘤

liked bao!

comment section 不少五毛之外好多（疑似）美國人為反Trump而支持CCP，仲有啲講到中共贏L左美帝9條街

Push

//噴呸嗷挺会叫唤啊😯，从余茂春那学得一身好功夫？bullshit from shit mouth certainly. Pompeo made the speaker shouting lively, learned a lot Kongfu from Miles Yu?//

啲五毛英文差就預左，但連中文都九唔搭八， up mud 9 啊

（p牌推唔到）

ok bookmark first watch later

tui